韓劇 花遊記

個女主角好黑人憎
要人救個陣就召喚人
救完自己安全就即刻叫人走
唔怪得佢成世無朋友啦

死鈴就以為係愛鈴
又on9又港女

戲又唔係特別好
來來去去都係得個幾個表情
相反僵屍好戲好多
做兩個角色 表情對白語氣都突顯到

阿斯女/富子嗰角色都好正!!!!